返工戴飯比8k家用,返工戴飯唔戴應否減家用?

本身比6k 家用
但見屋企人咁辛苦比我戴飯(有時仲早起身煮)
所以加多兩k

但屋企人突然唔想我再戴飯
要早餐，同lunch自己搞掂

減返家用2k會否好衰?

一蚊都唔比 講完
佢生你出來係世上受苦 你仲比番錢佢？

1999

你要交埋租？

我局比10k 仲要午餐食自己

問你屋企啦問連登

係

5k

全部畀曬

戴你老母

帶

搬出去就得

戴你老母
字都唔識
你搵幾錢？

點戴法
戴上頭？

問撚野叫「返工戴飯唔戴」？咩鄉下？

屋企無錢就比，
你無錢就唔比

唔會, 比係人情, 不過都唔係你想減就減到

一開始嗰2K應該要另外比，依家咁樣減返轉頭，有少少肉酸

我就比30k屋企，自己用90k嘅

合理

咁衰 一個仙都唔好比
自己出去租屋

比家用係港燦行為

利申：冇比

一星期番五日，一個月廿個飯盒，姐係成百蚊個飯盒？一定好好餸